當年係支那女人自薦做慰安婦強迫皇軍屌佢地，方便勒索日本

人民日報？

玩還玩 你玩屎

有可能

玩到無晒底線

支那狗既野
Who fucking care

負評個班人係咪做過
咁清楚嘅